成日食肉做唔做到素人？[20知識點]

一定要食素？

系

你是鄭欣宜 你是肥閪